# Contribution

1. Длина строки не должна превышать 80 символов
2. Должны использоваться только "английские двойные кавычки"
3. В качестве тире (знак пунктуации) используется длинное тире, оно же EM DASH
4. У файлов-глав должно быть адекватное название на английском в одно слово
   в виде перевода заголовка
5. Главы должны быть только в Markdown
